【美國巴絲速速現身！】美國page 教人幫手推美國通過法案

不如大家幫手推美國通過法案啦
叫多d美國既親朋戚友
最好搵到d組織或者學生會叫佢地幫手推
要美國出手，我地自己都要幫手推個法案先得架

呢個page 教美國人send email 或者打電話去俾佢地既代表，叫佢地支持法案通過

Currently two U.S. Bills are being introduced, if passed, provide support for Hongkongers to continue to fight for democracy, and provide protections to prisoners of conscience in Hong Kong.

This is how YOU could help:

#FreeHongKong #FreeHK #FreedomHongKong #FreedomHK

Please share with your American and HK networks to get more American people and those living in the US to lobby their congress reps and senators to support the bills.

（Credit 漆黑中漫步巴打）

哇

依個好重要 有無更多資訊？

Push

我無野講

《蘋果》：美國會議員重推《人權與民主法案》 新版本限港明年實現普選

【香港關係法】美國參議員Marco Rubio：制裁法案ready！

我係指點可以幫手推個法案比相關議員叫佢地支持？

幫手

我冇野講

推呀

我冇野講

叫

我冇嘢講

留名先，聽日再睇

再推
大家記得善用Blockchain 永久backup重要個人資料
【網絡安全】如何匿名免費咁放資料上Ethereum Blockchain測試網絡

朋友612之後已經send晒比佢個區既眾參議員，但仲未有回音

我冇嘢講

推

push

我無野講

push & how?

share 俾美國friend/ 家人
post 去 美國啲香港人secret page/ 學生會

美國公民 後日返去搵埋學生會

召喚成功！

bilberry: 提供一個分析網站, 呢個網站會分析一條法案通過既機率同埋可以跟進返法案既進度同要go through 既steps, 等心急既香港人可以入去睇睇法案去到邊個stage

個網站（同電腦分析？）估計個法案有 77% 機會過

延伸閱讀

希望在香港人權與民主法案，切勿悲觀。

有啲咁嘅網咁正嘅

9/6 寫過信俾加州嘅Senator Feinstein，今日啱啱收到reply

利申：借朋友acc

高人做到嘢
佢意思係支持港人爭取民主人權，但反送中嗰part就算係告一段落？

我諗差唔多啦，雖然無講有咩實質承諾，但係都應該會支持香港人權與民主法案

係咪咩2020時立法會要全面普選果個議案呀？

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

留名

Pish

條法案通過最緊要！

美國的民主先進到呢

我無野講
我要見律師
我要飲水
我要食飯
我要毛氈
我有權唔unlock 電話
唔好凶我
我投訴你

push咗先

我無野講
我唔簽野
我要副本
我要見律師

我冇嘢講
但要小心俾人滲透咗嘅組織/學生會

推

我冇嘢講
我要見律師
我有權唔解鎖
我唔會簽任何嘢
我唔會信任何警察

好重要，人權法案係核武級攻力

幫手傳開去

我無野講

push

要推

好波呀喂

美國巴絲幫吓手

agger，呢個方法可以用民眾壓力和令美國議會的成員知道香港係支持法案

推

---------------------------------------------------
我無嘢講 我要搵律師 我唔會解鎖電話
我咩都唔會簽 唔好兇我 我會投訴你

加油呀

無野講

係呀

Push till the Act pass

召喚美撚！

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

冇野講
呢個太撚重要，贏唔贏睇呢鋪

根據立法程序
下一步係要House of Representatives 通過
然後到Senate
呢班人先係真正令法案通過既關鍵人物
我地應該逐個游說
Email直接聯絡每一位member

呢個實事post 一定要推

登報target audience = 美國市民

email target audience = House of Rep + Senate
(根據立法程序
下一步係要House of Representatives 通過
然後到Senate
呢班人先係真正令法案通過既關鍵人物
我地應該逐個游說
Email直接聯絡每一位member

by 秋葉園丁 巴打)

有用資訊push

strongly support Hong Kong's independence

做野

求教學懶人包

----------------------
我冇嘢講
我有權搵律師
我有權唔解鎖
我咩都唔會簽

巴打有冇信既template 我地可以照抄？
唔屬於自己既state可唔可以email?

比多啲美國巴絲知道
我無野講

改返Liberate Hong Kong會唔會好啲
Free好似懶係中性咁
用Liberate先有嗰種神䜔同氣勢

我無嘢講

希望喺美國嘅香港人發動聯署 (唔係White House Petition 果種), 用選民身份要求兩院盡快通過法案

exactly所以先召喚美國巴絲

一推再推

距離美國時間仲有好多個鐘, 大家幫推, 唔好比個post 沉底

感謝巴打幫手

冇美國朋友

可以share 個page 俾其他香港人，叫佢share 俾美國人，咁先會搵到多d有美國人身分既香港人幫手

如果係美國人，個page有教點聯絡自己地區既代表

個page入面有

"I live in (ZIP code) and I request that my Congressional Representative (name) support the Hong Kong Policy Reevaluation Act (S. 1824) in order to protect Hong Kong's freedom, US interests in Hong Kong, and to defend against Chinese Communist hegemony in the world. I ask that Representative (name) inform the Senate Foreign Relations Committee of my request."

"I ask that Representative (name) provide me with an official response", then provide your contact information.

支持
我無嘢講 我有權唔解鎖電話 我要見律師我唔會簽任何文件我要食飯 要毛氈 去廁所

推
我冇野講 我要飲水 我要睇醫生 我唔簽任何野 我要留底 我要搵律師 我要毛氈

幫推

我冇嘢講
我要見律師
唔好兇我

我無野講到美國巴絲見到入黎！

收到

forward & push

救命㗎快啦

East coast 清晨5:30 咋

又推一推

西岸UC同USC班撚屌香港學生會肯做下野未 醒啦喂!!!!!

推推推

召喚美國巴絲

7月7一齊出九龍區呀

推！

只有us朋友做到

usa ! usa ! usa !

我要飲水

推，唔好沉底

我無野好講

推，美國巴絲help

推到置頂！

Oh, say can you see

By the dawn's early light

MORE

What so proudly we hailed

At the twilight's last gleaming

Whose broad stripes and bright stars

Through the perilous fight

O'er the ramparts we watched

Were so gallantly streaming

And the rocket's red glare

The bombs bursting in air

唔識美國朋友
幫推

幫拖

Gave proof through the night

That our flag was still there

Oh say does that star spangled banner yet wave

For the land of the free

and the home of the brave

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
———————————
我無野講
我有權唔解鎖
我有權拍片紀錄 保障自己
我要搵律師
我要警誡紀錄 否則唔去錄影會面
我唔舒服要去醫院
我要毛毯

推到比美國巴絲留意到為止

巴打好波，帶路光榮。

一帶一路

沉緊底…

推推推推

有無美國巴絲已經睇到，麻煩應一應機
起碼知道已經有人notice

加油

Sir this way

推一推

pish

唔好. 人地話 "strongly support Hong Kong's independence" 意思係 Hong Kong's independence in JUDICIAL POWER (as stated in 中英聯合聲明), 唔係支持你地攪港獨.

"Liberate 有種神䜔同氣勢"?! 香港冇條件自成一國, 而美國亦絕對唔會為香港單獨出兵. 縱使解放軍嚟,最多淨係叫聯合國維和部隊睇下.

有個概念你地一定要明白, 美國嘅第一要務係美國嘅利益, 幫你係因為你有利用價值, 你如果攪港獨, 到時立立亂, 對美國乜好處都冇. 而家冇美國人民
想攪出第三次世界大戰. 基辛格講過:
“America has no permanent friends or enemies, only interests”.

I have nothing to say, but a little push

If you wanna make America great, you gotta weaken the enemy.
And, your largest enemy is China.

呢個誘因夠充分？

推完又推

牛皮燈籠.
我真係無野講.

No, 我同意你唔用liberate
我意思係令國會通過法案嘅誘因

push
我無野講 (不斷講 問咩都係依句)唔簽任何文件叫律師同自己講唔好驚 當人廢up唔解電話鎖

push我無野講 (不斷講 問咩都係依句)唔簽任何文件叫律師同自己講唔好驚 當人廢up唔解電話鎖

美國巴絲起身喇，求求你哋

推左成日，都無人應機
好那攰，要抖抖先

無話可說，只要支持！

對唔住!
問題係軍事上美國已經喺南韓同日本有基地, 實際上唔需要香港 ... 但係經濟上唔想香港亂, 因此支持反送中. 我地最多能夠希望美國通過人權法禁止斑PK入境同凍結佢哋嘅資產.

P.S. 而且美國係個民主國家, 唔係 Trump 一個話事, 民主黨聽到 MAGA ("Make America Great Again") 就衣牙鬆顎. Pelosi, Feinstein, etc. 都係民主黨, 所以千祈唔好亂用 MAGA! 喺美國有啲地方戴 MAGA 帽甚至會比人打.

得我地2個吹水，唔係路
啲美國巴絲完全睇唔到個post...

我冇野講！

樓上有兩個
但大家繼續推加些牙去美國學生會page

*資料來源wiki

幫香港要求雙普選先係最重要既一點
香港一日無雙普選，只會無限loop 23條，送中，明日大嶼...

隔離條THREAD見到巴打POST健吾既夢,有冇得諗?

REF:

唔好睇小每一個行動 記住星星之火 可以燎原

在這次運動中，好多示威者，都只是說『不要什麼』，但就說不出什麼positive的訴求，即是『你要什麼』。簡言之，只要你有positive，正面要求的東西，國際社會就會可以幫手。

呢點係好重要，
只不過泛民係唔敢講出口，因為涉及外國勢力+焦土
但連登仔登報係無尼個顧忌
可以直接叫美國人支持法案
迫大陸俾真普選香港

大家加油

我冇野講！呢個法案系用來監察香港是否真的自治，系我地既救命草！

最緊要系，因為種種政治利益，D議員系吾會同你推架，只能夠自己搞。

順便推下我自己個Post，眾籌登報推動呢個法案 🙏

麻煩我要攬炒巴打入一入 - 如何正確使用國際關注

推 即刻 搵晒所有遠房親戚、美國朋友 寫信俾 議員

Emailed and shared
HK 加油

C da ho ball

ba da ho ball

已寫信的巴打請報告cover左邊個congressman, 邊條bill.

我唔想浪費子彈係同一個靶.

仲有實體信比senator對落的legislative director, 據聞冇咁易石沉大海

推到法案通過為止

話時話有冇文宣做過關於香港民主人權法？我覺得要大力宣傳一下呢個法案嘅用途。

非常同意

推 多d人睇到

大力推

推推

我冇嘢講 我要見律師 坐夠48小時

希望美國盡快有新消息

我都覺大家都唔係好知發生咩事
一條對香港咁重要既新聞都係得好少報導

可能應該從 文宣、懶人包 開始做起

[有無熟美國政治既巴打 可以 俾d 資料大家？
例如
美國法案 通過既過程，
家法案去到邊個階段
形勢有咩人支持反對咁

Exactly
但我keep 住推，都係沉緊底…
要draw 多啲attention

Push again

點解未上熱門

可不可以郵寄?親筆信比較有誠意

有無熟美國政治既巴打 可以 俾d 資料大家？
例如
美國法案 通過既過程，
而家法案去到邊個階段
形勢有咩人支持反對咁

形式不限
親筆信都無問題
首先要知道各議員地址

美國巴絲召喚

要通過個法案呀

已發信judy chu, 代表91801, 唔知佢乜水

Yeah~~

謝謝巴打

只係introduce咗
下一部步係等House of Representatives通過
肯定支持既有
Nancy Pelosi (House of Representatives)
Chris Smith (House of Representatives)
Marco Rubio (Senate)
Mike Pence (President of Senate) – 估計佢會支持
其他唔知 熟悉既巴打可以補充

我地要全力向其他議員由說

寫野唔叻
介唔介意借封信嚟參考吓

其實過程好撚流、基本上入去click條act、有個template、之後再㩒就入zip code search你嘅house representative。然後原來係個house 嘅generic page, 咁我就直接contact raise general question, paste, 後面加少少自己background好似冇咁流...

全程冇入過個人資料、如果你唔係真美國人、衝幾千人去簽唔知會唔會膠化

如果封封信都一樣內容…咁會唔會比人當左係bot
親自寫會唔會好啲

多謝巴打

我無野講唔使理會佢講咩唔好比佢氹到唔使認罪我要見律師唔好比佢大到玩白色恐怖?記得黑警 無一個好人唔好中佢計 扮關心你另外唔好用垃圾華為 小米手機到時比人破左個鎖 拎哂資料返唔到轉頭

agger
大家rephrase下

冇、個template係official, 所以我加少少野好似我住邊點解喺香港之類

屌呢個美國人要求自己representative去push唔係白宮聯署 你要做就咪懶、我亦唔知有冇用

建議大家可以直接email或fb message美國各大大學既Hong Kong Student Union～

推 靠你地啦美國手足

twitter啦

Push!

Thank you 巴打

巴打覺得 具體可以點做？

暫時歸納到呢幾樣野

0. 自己/叫美國既朋友 去信美國既議員支持法案（ )
1. 做文宣提升香港人對呢條法案既認識，再叫佢share俾美國既朋友
2. 呼籲美國既香港人組織/學生會
3. 搞聯署呼籲美國既參議員通過法案
4. 係美國登報呼籲美國人支持法案
5. 直接去美國既參議員既social media 度留言（但我自己覺得要小心做，因為人少無用，人多會洗對方板，而且唔係美國人其實佢唔需要理你）

大家集思廣益，睇吓仲有咩可以做
小弟對美國政治係無認識，相信好多其他香港人都唔知點做，希望美國既巴士多多幫手

可唔可以叫你朋友都幫手share 俾其他美國朋友，再叫你朋友既朋友..........

互推

其實美國，英國，曾鈺成，甚至健吾已經通晒水

小弟住加州, 已經send左email比Representative同Senator去要求佢地支持人權法案及香港關係法修訂

我冇野講

登報 - 要通知文宣組做野
一黎睇夠唔夠錢，使唔使眾籌多次
二黎要做新聞稿，唔係個個人都識

以下是支持香港人權民主法案的議員的contact

Marco Rubio

Ben Cardin

James E. Risch

Bob Menenez

Nancy Peloci

其實琴日已經email左大部分既senate希望支持通過人權法案 不過我係香港 我覺得唔係美國公民佢未必會理 所以先要美國巴絲寫信幫手

信最好自己寫 有曬template封封一樣會顯得冇誠意 我地依家只係負責拉票 幾時過果條法案都唔知 最好咪催人地過

最有效係1, 4同5 但要唸個形式 亦都係我地比較易做到既
寫信最好係美國

我無嘢好講 唔好凶我

冇美國zip code吾send得email既都可以幫手share下呢個website，D資料都算齊，比身邊的人了解下咩系香港人權民主法。

我都係諗住喺每個議員既Twitter留幾句
解釋吓香港而家情況
好需要佢地支持呢個法案通過

議案大概程序係:
1. House of Representatives 共有435個議員, 要有218票通過先可以pass去Senate
2. Senate 共有100個議員, 要夠51票先可以通過
3. 兩院通過就可以交俾總統審批, 如果侵侵無問題法案就通過

法案由House of Representatives投票先
所以首先要由說呢班議員
呢度有齊所有member

click入去佢地個page搵Twitter個logo就可以去佢地個Twitter留言

House有成400幾個議員
最驚係有部份議員親支 由說其他議員投反對票
當然最好每個地方都有巴絲聯絡自己個代表
咁就有效好多
如果唔係唯有去Twitter
盡力做得幾多得幾多

可以的話其實最好眾籌登多次報

ok呀
兩樣一齊做都得

有無人聯絡到攬炒巴，海外文宣 is needed now

呢次只系要登美國可能會平少少，但冇記錯NY Times都要一球 😧

登報的話個信息好簡單，就系呼籲大家寫信比自己的議員要求定立香港人權民主法。其實已經有個website講緊呢樣野

問題係有兩次投票（House+Senate)
咁買廣告係咪買曬兩次呢
廣告唔可以太早登
因為怕佢地太耐唔記得衝擊力唔夠
同埋怕太揚支那出手打壓
利誘議員投反對票
仲有一個問題就係唔知佢地睇邊份報紙多

多數人會睇CNN 同埋幾時登都係個問題 今年內必須要搞掂 否則拖到休會就大獲

幫推!

我冇野講

我上網睇國會網站話個草案而家系D委員會度審議緊，審完先交去眾議院表決，13/6開始審議的，有冇人知呢D committee一般要搞幾耐？

如果知道就唔使咁煩啦 個priority佢地話事

推

我冇野講

Shared

[拋磚] 眾籌報紙頭版登公開信畀英國同美國有冇得諗?

兩邊一齊做

唔知要幾耐
不過呢度有議事calendar
暫事七月未見人權法
得閒去望吓有冇update

堆

no comment

CNN電視喎？
報紙係咪NY Times同Washington Post？
唔知佢地睇邊份多
最好就係投票前一日登
盡量唔好俾支那有咁多時間收買佢地

呢個好有用
唔該巴打

Thanks Bro 🙏

推
我無嘢講

所以急需要宣傳攻勢

好犀利！幫推！

五大訴求 缺一不可一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

好 我即做

Yeah

即係而家仲有一段時間，都未有具體時間表，好難有大計劃....
如果有巴打文筆好可以draft 定登報內容 / 信既template / 文宣之類....

咁我諗而家可以做多d 係 美國既香港人方面做宣傳

大家幫手諗吓有咩 美國香港人會睇既forum , media 之類？係果d 地方出吓post 可以接觸到多d target audience....

我冇野講

[拋磚] 眾籌報紙頭版登公開信畀英國同美國有冇得諗?

幾時開會呀
直頭親身去啦

未知，樓上有巴打話要mon住眾議院個schedule睇下幾時討論，暫時睇七月冇，八月未出

Reddit
CNN, Fox
New York times, Times
之類？

可以周圍貼下呢個website，佢有曬我地要推的法案

我要去醫院

唔理你係和理非定勇武都入一入黎

我要見律師

成個message share la

Currently two U.S. Bills are being introduced, if passed, provide support for Hongkongers to continue to fight for democracy, and provide protections to prisoners of conscience in Hong Kong.

This is how YOU could help:

#FreeHongKong #FreeHK #FreedomHongKong #FreedomHK

Please share with your American and HK networks to get more American people and those living in the US to lobby their congress reps and senators to support the bills.

幫推！

雖然只系英國，但都推下先！

假如我地帶頭發動眾籌英國登報，以《中英聯合聲明》做突破點升級，你支唔支持？

有巴打出一個好重要的論點，香港關係法系以聯合聲明得一落實為前提，中共唔認聯合聲明，咁係動搖咗關係法基本前設，美國可以有理由郁關係法

(2) The Congress declares its wish to see full implementation of the provisions of the Joint Declaration.

(3) The President has announced his support for the policies and decisions reflected in the Joint Declaration.

§5711. Bilateral ties between United States and Hong Kong

It is the sense of the Congress that the following, which are based in part on the relevant provisions of the Joint Declaration, should be the policy of the United States with respect to its bilateral relationship with Hong Kong:⋯⋯

Good point
依家英國都出埋聲，美國做野就更加順理成章

推爆個眾籌post

假如我地帶頭發動眾籌英國登報，以《中英聯合聲明》做突破點升級，你支唔支持？

多謝美帝巴落力推
繼續召喚！

落力推po辛苦了

#自己香港自己救

經過尋晚, 更加要推

我

[英文速譯] 綜合大量警察嚴重違規行為

sor借借位
將77黑警打記者打市民推上reddit熱門

reddit戰場唔夠人幫手推
同埋有無人有英文字幕既片
d外國人問緊證據啊

眾議院名單

參議院名單

參議院6月有份草議香港人權及民主法嘅係:
Menendez, Robert [D-NJ]
Risch, James E. [R-ID]
Rubio, Marco [R-FL]
Cardin, Benjamin L. [D-MD]
King, Angus S., Jr. [I-ME]
Hawley, Josh [R-MO]
Markey, Edward J. [D-MA]
Cotton, Tom [R-AR]

眾議院聯合草議有:
McGovern, James P. [D-MA]
Smith, Christopher H. [R-NJ]

[超重要！人手置頂］文宣港台連線 正式啟動!!!!!!!!!!!!!!!!!!

眾議院名單

參議院名單

參議院6月有份草議香港人權及民主法嘅係:
Menendez, Robert [D-NJ]
Risch, James E. [R-ID]
Rubio, Marco [R-FL]
Cardin, Benjamin L. [D-MD]
King, Angus S., Jr. [I-ME]
Hawley, Josh [R-MO]
Markey, Edward J. [D-MA]
Cotton, Tom [R-AR]

眾議院聯合草議有:
McGovern, James P. [D-MA]
Smith, Christopher H. [R-NJ]

直接 send email, twitter 等等方式都係有效方法
如果係美國公民更佳, 請大家呼朋喚友一齊行動

LA Times for Nancy Pelosi, Fox for Marco Rubio

再冇人draft信, 我廖化作先鋒ga la....

巴打有心，但而家真係太早；按目前連登個勢睇黎應該要登都會係登英國先，如果再登美國的話一定係按英國個反應去寫美國份稿，你而家寫一定改到七彩。

【 突發】第二輪炮火！行動升級！除咗取消港共外國護照，我地正式開辟聯合國人道罪行戰線！

但係 用民間既方式推廣條 《香港人權與民主法案》係必需繼續做。
一條對香港咁重要既法案，香港人好多都唔知

上個月有個post係講最新版本每個條文的中文總結，我聽日有電腦再搵搵，我覺得可以由嗰度開始整理

Thank you 巴打
我見Wiki 都有d資料 ，但係唔知有幾準

-重申美國對香港關係法之重視
-美國國務卿必須每年向國會提交香港民主發展報告
-美國國務卿必須重申對外政策上區別對待香港特別行政區政府與中華人民共和國政府
-美國總統必須調查任何破壞香港民主人權人士之責任
-於2014年曾參與雨傘運動的人不會因雨傘運動中被捕而被拒絕入境美國
-2019年6月重推的《香港人權和民主法案》，當中設下2020年普選立法會的「時限」，並明確要求普選特首。

連登美帝公民唔多，而且信件比職員擋哂，冇議員會睇，我覺得要著重連結同民情直達，內容可以hea D

講出重點就ok

或者，直程send 比donald trump 唔知work 唔work

推下先！

最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

Wiki 太簡單，嗰條thread幾乎系每一條都譯左中文，我聽朝搵搵

比Steve Bannon應該有機D

幫幫手

其實Mike Pence 有無影響力？
佢最敵視鬼國

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、立即實行雙真普選
———————————
我無野講
我有權唔解鎖
我有權拍片紀錄 保障自己
我要搵律師
我要警誡紀錄 否則唔去錄影會面
我唔舒服要去醫院
我要毛毯

自推，搞外國勢力之餘都要關注本地抗爭路綫

圍電視城不如圍TVB商場Show

我有份出post,見到大家出解密post又支援想輕鬆和撚狗,絕非三毛,宜家鄭重道歉對不起,請願諒，承諾不斷推其它巴打正經post

大家同一陣線就OK

自推

圍電視城不如圍TVB商場Show

呢個最詳細

【全文翻譯】《香港人權民主法案》

唔好意思 去睇下👇🏼 一齊解決問題嘅核心
無論林奠回應啲咩，雙普選先係重點！

同意
所以條 香港人權與民主法案 好重要
2019年6月重推的《香港人權和民主法案》，當中設下2020年普選立法會的「時限」，並明確要求普選特首。

要慢慢研究吓先
Thank you 巴打

勁

已推在美 親朋好友.........

thanks bada!

幫手簽聯署

屌你老母 點解咁少人簽 全部人入嚟同我簽撚曬佢

July 8, 2019

Hong Kong Groups in the United States Launch Letter Campaign on Hong Kong Human Rights and Democracy Act

Hong Kong Forum, Los Angeles, N. California Hong Kong Club, and NY4HK today launched a letter writing campaign to push for the congress to act on the proposed Hong Kong Human Rights and Democracy Act (H.R. 3289, S. 1838).

The Hong Kong Human Rights and Democracy Act aims to reaffirm the United States' commitment to support human rights of people of Hong Kong and democratization of the city's political system, by way of protection of citizens involved in peaceful protests and punishment of human rights violators within the capacity of the United States government. The bill currently has bipartisan support, with 9 co-sponsors in the House, and 8 co-sponsors in the Senate.

All American residents are encouraged to participate using the following link:

幫手簽

屌你老母 點解咁少人簽 全部人入嚟同我簽撚曬佢

Done, and push.

已見肥佬黎

[幫推］陳方安生摑咗林鄭柒娥一巴

咁大粒實有影響力 佢同trump 咁close

In 攬炒巴we trust

【 突發】《中英聯合聲明》之戰眾籌上線！

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

———————————————
/////// 香 港 人 永 不 放 棄 \\\\\\\
！！！長期抗爭呀！！！
一齊黎 一齊走 齊上齊落
———————————————

請FOCUS返主線
睇內文 要FACT CHECK
勿分化 不割蓆 不被捕 不受傷
唔好推膠post
整圖做文宣 air drop 俾其他市民
簽聯署
出活動要保護自己
唔好做沙包

加油！！！！！！

光 復 香 港 。 時 代 革 命 。 香 港 建 國

最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

咁重要竟然冇人推

快入

仲唔推

Push

《中英聯合聲明》之戰眾籌上線！

puah

【逆權運動】在美港人發動去信行動 促國會盡早通過香港法案

兩邊推，呢邊差100個

[白宮連署] 請美國國會盡快通過 《香港民主及人權法案》

"記得簽完check email confirm"

香港人權與民主法案（Hong Kong Human Rights and Democracy Act）是美國討論中之法案，由美國國會及行政當局中國委員會主席眾議員克里斯·史密斯、聯席主席參議員馬可·魯比奧和參議員湯姆·卡頓共同提出。目的是美方對涉及鎮壓基本自由的香港或中國大陸的政府官員，設立懲罰機制，包括禁止涉事官員入境美國及凍結其在美國之資產。

內容:
- 重申美國對香港關係法之重視
- 美國國務卿必須每年向國會提交香港民主發展報告
- 美國國務卿必須重申對外政策上區別對待香港特別行政區政府與中華人民共和國政府
- 美國總統必須調查任何破壞香港民主人權人士之責任
- 於2014年曾參與雨傘運動的人不會因雨傘運動中被捕而被拒絕入境美國
- 2019年6月重推的《香港人權和民主法案》，當中設下2020年普選立法會的「時限」，並明確要求普選特首。

【逆權運動】在美港人發動去信行動 促國會盡早通過香港法案

呢邊都要幫手

Bump

signed!

1